dia adalah seorang mekanik otomatis
dia adalah seorang beader
dia adalah seorang petugas stasiun pengisian
dia adalah seorang mandor
dia adalah seorang mandor wanita
dia adalah seorang teknik pemeliharaan
dia adalah seorang montir
dia adalah seorang tukang giling
dia adalah seorang moldmaker
dia adalah seorang pemukul panel
dia adalah seorang pembuat pola
dia adalah seorang operator pabrik
dia adalah seorang tukang ledeng
dia adalah seorang sawfiler
dia adalah seorang toko mandor
dia adalah seorang shop forwoman
dia adalah seorang soaper
dia adalah seorang insinyur stasioner
dia adalah seorang tukang roda
dia adalah seorang tukang kayu
dia adalah seorang bartender
dia adalah seorang pelayan
dia adalah seorang pelayan
dia adalah seorang pekerja konstruksi
dia adalah seorang kasir
dia adalah seorang pekerja pabrik
